City Banl

大家點睇City Banl ？

想問下出路

有冇ching分享下入面係點

你係連登問city野係咪傻能左

audit王子

清好耐冇見
近來好嗎

準備收皮

咩事

爛 grade

你唔係話呢個sem讀得掂咩

屌愈讀先發覺愈難

好撚難

咁你有咩打算

可能去含大算
但一定唔會讀scope

巴打 係咪等緊ust bm

點解咁講

係 不過機會好微 多數入city

push

咁可以點

其實好似唔多人waitlisted 都仲有機
加油

其實就算好彩入到 都有d驚自己讀唔嚟 聽人講好chur